尖嘴執鞋 ，唔見鞋既請入嚟睇睇

麻煩推一推
發夢唔見鞋既入嚟睇睇有冇‼️‼️

已放在垃圾站了😞😞😞